有冇人仲記得光線飛車

仆街ea 收咗光線飛車皮，有冇私服可以玩返
真係好懷念架車跳下跳下

我記得
初初玩個陣勁多人一齊做任同跳bug位

個腦一路記得呢隻game但唔記得叫咩名，我仲記得有三段跳，好想玩

想有機會再玩返

咁少巴打有玩過？

記得 當年周街都係豆腐店架86 南山成日塞車

比人爆ac

Ray city

唔真實但係遊戲性幾好 左右瞬移郁人架車 到依家都冇隻game有光線飛車嘅感覺，可能唔真實會比人屌 但其實好玩味得

仲有D歌好好聽
已經有game嘅歌，想聽多D類似嘅歌應該點搵 （類型係咩？國家？歌手？）

裝底燈 警車燈